[LIHKG] Galgame推薦及討論區 14 そこからスクリプト次第で夏から秋ぐらいには体験版が出ると思われます

LM

最近睇左好多妹系動畫
妹妹有點怪
俺妹
就算是哥哥，有愛就無問題
工口漫畫老師
妹汁空
腹黑妹妹
新妹魔王

要求更換置頂圖

イサム，いらっしゃい

差母娘亂館幾皮
冇ntr鬼蓄嘢真係差啲

咁靚既畫風梗係要純愛
現實已經夠慘，玩隻驚都要戴綠帽

呢隻畫風遲下會唔會出隻ntr版

睇埋妹非妹

呢隻game應該唔會，畫師就難講
出純愛dlc就正

下一作應該妻3畫師操刀，所以應該一大堆ntr

呢套睇完影響視力

仲有無多啲妹系

幾時先再有以前elf社果啲lvl既ntr玩。。。

算唔算elf復活

如果有妹妹就好了
唔知呢套算唔算某程度上係標題欺詐

老母修

奶油多主場

想告訴哥哥我是妹妹
懷念下雪碧社都好

終於自由
今晚開始推9nine

買左?

remake?

YES 之前char1 代購買

合作新驚掛

Btw又話暑假出蒼彼官方中文版
無哂消息既

咁應該會快過我利攞英超既。。。

睇小說咪算

妹 =

而家控人妻ママ又控埋妹妹

さくら、もゆ。 -as the Night's, Reincarnation-

中央値 90
平均値 83
データ数 230
標準偏差 21
最高点 100
最低点 0
giveupした人 14(6%)
積んでる人 25(9%)
面白くなってきた時間中央値 5時間
プレイ時間中央値 43時間

クロ係幾正既

新仔留名

太幼，無乜成熟既味道

夏和小

推得會唔會太快
成日要翻工，得閒先望兩眼又一個新post
真係咁多鹹濕仔?

拢島2個op
數碼暴龍黎既 cls

抜

我想做愛

Agger

邊隻

1428人....

ching 唔好咁咸濕

....

丁咗幾次隻game就封印咗

我J scene咋
今晚返去睇吓

首先我要睇吓係咪同一隻game先

Link

坐得係度既都好難唔係咸濕

岩岩開左DMM隻手機Witch's Weapon玩
性轉做女主ge男主

真君，お母さんと一緒に冒険しましょ

駁唔到

明明係入得黎既。。。。。

又屈

矛呀

誠也迫我睇。。。

我睇劇情

再屈就行動。。。

19講野最唔可信

貓內, [27.03.19 13:36]
讀書不好的不會有蘿莉找你

有人有計劃自導自演

u lolicon

有冇人玩完pieces
想知skip晒其他個人線直踩yua true得唔得

佢啲日常真係好撚柒悶

咪剩係玩佢條線

其實點先可以買game
想比錢支持下但係又唔識睇日文

想買邊隻?

冇 遲啲milkfactory 出嗰隻 不過宜家先得teaser 想問定睇下有冇機會可以買下特典嘢

amazon

遲啲𥄫𥄫 thx

第一次禁H game係飛H scene睇劇情

利申: 手頭上得漢化咗嘅, 可能同實際有出入 (漢化組啲腦補有時冇原文好難睇

愛衣把人妻聲好wakai

媽媽角色一定係能登或者大原配先有味道
不過愛衣而家都唔差

其實角色係做得好正, 但係故事真係幾悶下..

唔好咁高要求
gal仲寫到靚故嘅作家愈來愈少
yuzu劇情都係差唔多咪又係好多人買

minato 我老公

可能我對純愛/日常無太大興趣

NTR

邪道

今宵虎徹

放gpa啦hi

舊登人手filter。。。

慣咗，filter咗無粗口，斯文啲

對眼終於唔乾
今晚繼續tv鳩驚。。。

Same
推埋母爛漫全ending同E2

咁就要拎個攬枕出黎同佢慶祝生日

真紅過氣了

又ntr又輪姦，呢到d ching

催眠調教青姦

緊係重口味唔玩

有啊
我人生最大成就就係買齊掛住佢名ge周邊

夢同メアforever best

夢>all
btw第2同第3個斷層大到

メア廚真愛力不足 全部抵打pat pat

打メアpat pat

輕鬆全B

A
B+
B
C+
有得繼續讀書

有A咁勁

讀書係其次
可以hea下過日子先爽

你地都好勁

錦多poly?

新post lm

真愛
不過佢廣播未完嘅話基本上周邊可以長出長有

你又係？

打丁打到抽筋

已grad

反而想Eldia果兩隻新驚出steam多D。。。

已grad x2

有無無碼版

邊隻。。。

yuno

志倉間社不嬲冇架啦。。。

講起廣播 2位痴女都開始有d後勁不繼
以前真係笑到喊

呢排都無乜新驚情報

黎黎去去都係得3個corner 都好難有咩新意

等緊体験版

慢慢等

有時都會請下嘉賓嘅同埋佢兩個真係冇以前玩到咁顛

31號幾時到
我要睇マスターピース

識貨

之前ポサラ真係癲到杏花都有少少ドン引き

有冇人可以推薦d豐富劇情同埋多元路線選擇既作品嚟享用下
如果有少少獵奇成份更好
玩過School Days, 殼少，虛少

fsn

有冇人玩過 moon.

Fsn要閉關幾耐先可以完破

装甲悪鬼村正

畫風好似唔錯，mark低先

好快姐

所以依家冇再去到咁盡

同埋個系列個壽命已經其實盡左頭
應該話一隻定位做普通萌作 仲要係姊妹廠 ge
可以癲 玩足3年已經超班
除非佢冇啦啦話年尾出同班同學Fans Disc咁樣 唔係的話其實依家咁樣完左radio未必壞事

你地都係學霸

學渣留名

社畜留名

LLC 留名

自己去玩啦，又唔係長

VNR

打怪>劇情

磨牙

係咪指仲有package版剩

媚肉の香り

正常人都忍唔住啦

「弱い神」は人に寄り添う存在だ。人がその存在を信じる限り、人が其処に美や愛や決意を引き受ける限りその「弱い神」は我々に寄り添い続ける。「弱き神」を必要とする限り、それは其処に居続けてくれるのである。（お察しの方もいらっしゃるかもしれないが、藍のキャラクターテーマには恐らく「弱き神」がある。細かいことはキャラクター評論で）

「弱い神」とは何かがあれば立ち現れるものではない。ただ我々がそこに見ようとするとき立ち現れる。作品を批評する時に美が立ち現れる様に、世界に価値を見出すときにこそ「弱き神」の存在を感じることが出来る。世界に価値を見出す、それはつまり「幸福へと繋がるもの」に他ならない。*6

「弱き神」という幸福は、『何かがあれば』という幸福ではない。幸福は「何処かにあるもの」ではないのだ。言わば、この立ち位置が「強い神」である。「幸福だって、酒と同じで、度合いがすぎれば、吐き気がする。そんなクソったれなもんが、幸福なんてもんなのに……なのに、人は幸福を望む。人には許容量以上の幸福なんて、吐き気でしか無いのに、それでもその幸福を手に入れようとする。呑み込もうとする。でも、度が過ぎた幸福に人は耐えられない」というセリフに顕著なように、酒に酔う事＝欲望を満たす幸福である。だがしかし、圭を失った悲しみ（絶望）を強すぎる幸福では打ち消すことはできない。だからこそⅤ章で直哉は父親から受け継いだ美酒を汚してしまう。「強い神」という「どこかにある幸福」では、絶望に染まった世界を肯定することはできないのだ。それを勘違いしていた直哉は、酒に酔うという「強き神」ではなく、藍という「弱き神」に支えられることでようやく大地に立つことが出来る（言わば、絶望した中から生きる意義を見いだせる）のだ。

「弱き神」とは移ろいゆく幸福だ。残酷な世界の事実に出会った時、理不尽な目にあった時、辛い時、苦しい時、泣きそうな時……そんな時に移ろいゆく幸福は覆い隠されてしまう。

だけど、我々がそれを見出そうとする限り、幸福はいつだって此処に在る。

幸福はいつだって我々に寄り添い続ける。春の桜が舞う時、夏の雲が見える時、秋の紅葉が視界を占める時、冬の吐息が白く染まる時、夕日で空が赤く染まる時、誰かと笑いながら話している時、月が夜空に浮かぶ時、心地良い風が吹いた時……

きっとそれは何でも無い時間なのだろう。いつだってありふれた、どこにでもあるような風景。だけどそこに僕は幸福を感じる。それがきっと「弱き神」の幸福なのだと思う。

E1連續打, 我打左25個夜晚
E2唔連續打, 我打左兩個月

故事黎講, E1好睇好多, 最主要都係NTR/老強既比重問題

純愛響現實根本就係唔存在w

如果你肯食花家姐ge話可能算係ge (笑

呢條友係咪呢個人？

E2近乎無哂..

有，配角咪有

有真係加好多分。。。

咪就係得果個..

失去左靈魂既A社。。。

轉去擁抱 Loli 吧

純愛先叫有靈魂

Loli吧吧呀

冇ntr點顯得純愛高貴

A社既鬼畜NTR催眠陵辱調教青姦啊

我比綺禮帶壞左。。。

人人欲望都得到釋放個故事先完整

😭

今個月冇咩特別出眾既 game
玩呢隻J下聲

【CV】歩サラ

小野涼子明明做左人妻都咁多工開真係神奇

突然間諗起啲NG集

新妻cation j 死人

希望以后能多出点和新妻lovelycation 有关的挂画，我入坑迟，现在买二手的都很贵的。😂

殘體

一講新妻就諗起個VR婚禮
笑到瀨屎

印象好似一半都集資唔到

睇一次笑一次

草

係個女面前睇劇本

玩完五彩

又係一個有神作潛質比人浪費嘅劇本

除咗共通同真紅線，其他冇眼睇

紅毛黑毛線都OK wo
係之後個2個真係唔太ok

係softmap見到隻驚好大張宣傳

蒼彼出左漢化

終於

繁盛記

等咗好耐

所以之後咪係咁賣真紅

村正

啱啱睇Youtube有人玩母爛漫

茶々丸>all

強い神 係咪講緊絕對美?

呢一隻
對件衫有D興趣就真
孤陋寡聞少見呢種figure

可脫㗎㗎

如果呢種figure有出Vol.1 個2隻原始貓娘我可能買

係咪買先？

sayori畫真係唔洗擔心,十之有九都有出figure

好似係

番到HK了

慘

恭喜

春春春好正

Fate 15週年出board game

一齊學吧

試下先知 玩開gal識50音已經好勁
我日文都唔叻，程度唔開VNR淨係生啃到柚子社，同日本人已經溝通到，係講野講到成個小學生咁

逐個逐個 noun同adj嘔出嚟

好似蘿莉番咁

上twitter同㗎仔吹下水
推gal幫到你學生字 但唔講唔寫係學唔到文法

幼稚園就差唔多

我學親都係イク,生ハメ,孕ませ

有次食野餐廳漏單 唔識講 諗起届かない恋
講左：まだ届かないです

waiter應該會忍笑 如果識首歌既話

一出國就比人發現我係毒L

即刻聽番次
Btw漏單好似係講すみません、注文した(食物名)まだなんですけど

届かない

呢個上原れな，ic op版本
仲有我老婆雪菜係ic唱既Live at Campus Fes
和泉千晶係cc既插曲
我老婆雪菜係cc唱既情人節版，同ic果陣唔同，變左木結他
然後就係冬馬係C91隻碟既翻唱版同路人女主bd入面愛衣翻唱版

冬馬

愛衣

校園祭

情人節

Setsuna

係 好治癒 唔差在呢首

發動時の魔法

居然唔係呢首

咁順便Po埋深愛啦

雪菜黨大量出沒注意

WA2淨係睇左動畫

身為雪菜fan都必須承認呢首麻麻地，首歌根本度身訂造比水樹，其他人根本翻唱唔到
不過基本上White Album 2 Original Soundtrack - Setsuna都好高質，好多leaf社好歌翻唱，youtube有成set playlist

只係覺得冬馬個角色太stereotyped。。。

講左就冇癮啦，呢隻驚其中一個特點就係冇指明女一
不過冬馬黨比較疊馬

玩到CC一半

因為...你個名

冬馬好唔大和撫子喎

玩game啦, 世界會因wa2改變

常見既tsundere

我自己冇乜所謂，不過十隻有九隻都有

當冬馬都有自己嘅新Album果陣
我地雪菜黨仲係聽緊呢個出番個新Album就好

呢種人設好限制劇情發展，當年個個呢種性格都差唔多，甚至而家果青二小姐都係類似既背景，係丸戶太神，將咁既人設發揮得咁好

btw WA2都out了
而家啲人睇五等分。。。

之前睇左2本單行本左右
近排見開始收伏線又睇番
3/4都Ok

呢隻畫風一般

想睇4一野收哂其他皮😅

4=伏筆王

連自己既處刑曲優しい嘘同あなたを思いたい都唱埋，自己主場既愛する心居然唔唱，惡意呀
唔強求album啦，比隻single黎都好呀

23都鐘意，不過想3贏

所以作為雪菜黨都可以理解冬馬人氣點解咁高
而且睇得出冬馬週邊係好明顯多過雪菜
連雪菜生日都係用新嘅冬馬週邊為主打

都未必既
同係tsundere
都睇作者點寫
我個名都係tsundere
不過出黎個效果同冬馬就兩種感覺

佢而家新出果d冬馬隻畫風畫到小春咁

其實除左5唔知想點
其他123都確立到個角色形象既
4就啱啱收伏筆終於可以推估到佢係諗緊乜
成個角色形象應該可以豐滿起黎

兩個都配得好既，但係應該未至於去到聲優加成咁，終於兩邊聲優人氣都冇一邊係特別紅

未去到有爆起既主役或者作品咁，生天目而家除左wa2，最出名既應該係fate illya同我妹

睇我妹入坑，睇wa2果時完全load唔到沙織同冬馬係同一個cv

冬馬黨

Btw
配得澪最好既係舊版既冬馬由美
唔係新版既釘宮

一講wa2個post推得快到

蒼彼個漢化垃圾到，默示機翻都好過佢

冇冬馬黨，我屌

其實我都唔明 點解機翻都有市場 成堆人送錢

班人豪得起 而且又要焗住玩漢化

好似話做左幾年?

一邊收錢一邊逼害其他組 冇事既

以前都可以推gal推半日
依家推兩至三粒鐘已經覺得攰
真係想唔認老都唔得

而家用廳個TV做mon
坐遠黎睇就冇咁易攰

住大屋

又要做毒撚又要唔識日文

對唔住

利申唔識
有傻仔比錢漢化好過冇既，要自己比就不了啦

諗起魔夜嘅漢化
啲文筆生肉已經難睇
睇漢化仲更加睇到一頭霧水

上次佢配人工鳩, 佢應該係睇劇本同人工先決定配唔配

sorry lor

信じろのらくがき置き場 when更新

之前konosuba佢都有配路人, 把聲又係一聽就知, 廢萌/純h果啲其實好傷喉嚨

有咩

冇追po 1日差啲變黨爭po

冇 呢度好和平 打仗要出返公海

一講WB2邊會唔變黨爭呢?

雪菜老母啱你

me ok ar

奈良原一鉄死左未？

乜原來3rdEye未收皮

3rdEye『レイルロアの略奪者』公式ゲーム紹介Movie01を公開、公式サイト更新、キャラクターＣＶ

啲歌令我想入坑呢個社

F社d 歌不嬲正
真紅ｄ歌日日聽

只係記得佢配過遊魂2

表界除左先生之外仲有咩...

死左。。。

nightcore左梗係聽唔出

唔日日聽點對得住你個名

我又飛啦~~~

新妻推左成個月，仲推緊詩乃線

今次邊度？

名古屋

正常 (笑
CATION系列每況愈下 呢隻只係比PURELY CATION好D

候機室d野難食到

唔知點解見到左邊立繪真係好有違和感
特登show比人睇咁
仲要唔係可攻略嘅角色

不過我推推下走左去推炎孕偶像學園
桃夏好正

love caution2最正我覺得
新妻love caution就仲未推，等緊漢化

唔係講笑 呢2位特別右手邊個位唔出線真係好浪費

我都覺得可以加多幾條線
好似華哥果個角色咁又係冇得攻略

識貨
妹妹都好正

久違地出咗去做運動
結果而家病到九彩

打個感冒J先

話說有冇方法可以將d game過落手機玩

嘔到成間房都係
無力打

原本諗住考完試操fit個人，而家sick到

每年一病

kirikiroid2

ios有冇

出街仲打J

大家好，唔知有冇人記得我，我之前問過人妻系推介，講個嘅我全部玩晒。今次有冇男主ntr人嘅推介

邊記得你問過啲咩
你不如講下玩過咩驚

三月份流感
四月份氣管炎
五月份感冒

妻三
媚肉之香
Sisters

Anim社
Interheart
呢兩個社專做人妻驚

念住拎部電話上床打代入感高d姐

咁你唔駛訓啦

自從上次個ching介紹完我玩fsn之後，呢排真係日日翻工都冇乜精神，個腦成日念住d劇情

玩埋FHA你仲唔升仙

有冇啲有漢化嘅推介

慢慢嚟，fsn都夠我玩翻一頭半個月至少，全攻略強迫症患者

FGO
打大佬

steam link出返桌面開gal

我宜家就係用緊手機mirror電腦mon咁玩

買部win tab上床玩算啦

開住部電腦用remote app
我都係咁

ぱれっと堆BGM真係幾好聽

純白交響曲

remote錯去電視既話

純白PC版冇紅毛真係一大遺憾

所以動畫特登揀學姐線根本係另類銷售手法
擺明係叫你玩埋PSP版彌補番個遺憾

到而家都未玩返

買買買買買買買買買買

買買買

條片入面渚塊面用新畫風好怪
BTW 邊度有得買，amazon唔見有

今日先係發售日未有咁快

Va個official shop都唔見，應該等幾日就有

google 下就見到啦喎

mix得認真唔錯
sample黎做參考

正喎
買唔買好

買

可脫

uy x2

ココナツ

この主人公verのイラスト欲しい
我都係咁諗

呢隻香港某孤開2400訂好鬼貴

二千四食水深
官網都係二千二，雖然轉運又比多筆

同埋我都係中意Vol.1 個2隻多D
頭先見Y拍個價 可能後2個月睇下買唔買返

屌 終於有人講
唔係話學姊唔正但係個處理手法真係唔多好

個期GAL改編動畫真係唔多好 諗起隻星空橋

報復社會玩鳩觀眾

睇完ロミオ套人類衰退之後 呢套根本係現代社會教育電視
Btw 妖精好qq

講起星空橋動畫就嬲
由第一集回憶開始好明顯係鋪緊圓佳線
寫劇本果個唔知食錯咩藥第十集送咗張好人卡比圓佳仲特登整個特殊ED
然後用埋剩低兩集扭橋斬埋伊吹線直接入初線收尾
見到結局搞成咁真係要問下自己到底睇咗D咩
如果你一開始就係想做初end就唔好比個假希望比圓佳fans好唔好
之後嬲到開番隻game玩圓佳線平復心情

講起feng改動畫就嬲
茜色換晒班好鍾意嘅cv做果陣好紅嘅表界cv
不過都係柒下柒下完全heat唔到

諗起魔龍院果陣係輕小說界評價好高
但係動畫化完全做唔到話題
口三才真係冇觀眾緣

口三才好多都唔錯
但全部都唔賣得
全部都靠口碑

個end

呢套劇情又係改到就算玩過原作都唔知睇咗d乜
最有印象反而係OVA果集

こんにゃく最特別係單線全部都有少少悶
但係通晒之後個背景代入感好強
呢樣多數得鍵驚先做到
唱歌果part

剩係玩左凛奈同海己。。。
丸戸以前都幾中意玩呢種表女主同真女主
咁啱近掛睇套五等分覺得都係玩緊同一樣野
就開番首歌黎聽。。。

報復到我真係down隻game黎玩
玩完先知原來係夾硬cut線
最尾仲down埋psp玩埋紅毛線
btw 紗凪 for the win

淨係睇左動畫，本來完全唔知沖涼果幕算點，後來聽fd講先知係cut線

仲有唔少GAL改編動畫都好鬼神奇
例如隻緣之空咁 中間個一兩集帶過一條線 仲要係發夢同人扑野咁
真係唔知佢想點
好彩妹END姐 如果唔係實比人放火

君吻又要講
雙男主角都算
點解要咁樣急轉彎 彎左去隔離END

染紅的街道

ISLAND

咁多套GAL改係得s;g,KEY社頭3作,shuffle係叫改得好
其他最多係叫做OK

聖誕之吻

EF

air真係冇得輸

呢隻應該凜奈都唔算好表
起碼我第一印象就海己先係
パルフェ就真係表裡真都有

灰色都幾好

我自己覺得青空嘅表女主係海己而真女主係茜
パルフェ就相對比較明顯
表女主係由飛/玲愛
真女主里伽子

表點睇都似凛奈wor
OP呀果啲都做到佢最出
劇情前期又係講佢多

不過我都知茜係真隱藏角色黎。。。

不過茜首BGM真係好鬼正
次次出場都係wataru kun三連發
未玩佢條線之前真係以為只係一個負責搞笑嘅配角

病咗幾日
無推驚，無打丁
成個人精神咗

少女騎士物語同蒼彼當競技動畫睇都幾熱血

蒼之彼方同社嘅戀愛選舉巧克力都唔錯

戀選劇情本身就唔太得?

應該話某個女主角太討人厭 好似係

嗱我自己冇意見的

btw 訓左冇睇 Angel Beats GAME版出左第3集未

繼續訓吧

GAl改之神

戀選劇情一般但係動畫製作組幾掂，每條線特點都帶到出黎
蒼彼相反，動畫直頭惡搞，男主特色冇曬

好似都半放棄左，Key社而家邊有人整

集思 聽日有咩好玩

冇

呢個唔係講笑 想買返盒

TYPE-MOON @TMitterOfficial 12 分鐘前

『Fate/stay night＋hollow ataraxia 復刻版』を発売いたします。
発売日は「2019年6月28日(金)」を予定しております。
詳細はこちらにてご確認下さい。 …
※ 以前販売しました「Fate/stay night＋hollow ataraxia」の復刻版になります。
※ ゲーム内容に変更はございません。

聽日想試下講呢句。。。
出左快啲玩！好好玩！

買特典送game

經過幾日不眠不休先玩完條fate線，但聽講二週目先係遊戲退開始

School days呢

得個結局爆，其實劇情好廢

ubw同hf
你買定幾排力保健啦

啱，全程自走炮
無深度可言

明明開左ubw線，但仲係好留戀saber，點算

kaleid liner > hf > ubw > fate

諗起八月社果幾套動畫都幾慘
夜明前的捲心菜
作畫崩壞的牧羊人
得番Fortune Arterial係叫ok

Fortune Arterial Lia 首OP不錯

深度就係教人唔好一腳踏2船

點止兩船

停手，玩FGO

支持

佢呢d優良基因真係要多謝沢越止

btw 8月唯一良心係佢隻圖書館FD肯出R18版比我J のぞみ

Agger圖書館隻FD真係幾有良心
果陣全通三隻圖書館都玩咗我成半個月

個陣14定15年未入gal坑
見圖書館呢套動畫pv幾正
走去睇原作，有啲期待
點知動畫做得麻麻

唔止基因問題,根本成個鎮都係有病

學生會的一存第一季真係好正

之後真係不了 得第一季好
利申 深夏廚

味精到成個黎明咁

法國呢啲煩膠角色視乎人設同cv會正否兩極
人設同cv鍾意嘅話會覺得好正 e.g. sppl紅葉 銀遥hinata 五等個五月
唔係就真係覺得好煩膠

5月唔算煩膠類角卦

打錯 四葉

市面上咁多推估文
老實講四葉既暫時最似

今日出新GAME

知弦都唔錯

玩緊1，搞笑作品嚟啲chapter 名好多neta

玩大圖書館果陣聽到玉藻把聲已經覺得好似知弦第一季把聲
之後睇番先知真係同一個CV黎

呢隻good
7月出2必玩

佢個pv

一仲未玩完

一開頭笑死

同埋官方twitter 又係好正

maimai?

Yes

呢首Master望落好難打

玩左幾次 玩唔掂
好亂

好耐冇玩洗衣機

38:沢澤砂羽さんはすげぇという話2018年5月1日
67:続・沢澤砂羽さんはすげぇという話

66:処女厨/独占厨は業界にとって害悪？

屌，諗起小多士

マスターピース THE ANIMATION 第2巻

好悶 開始感受到game荒

好想去日本玩chunithm

想玩音擊

Jubeat都好耐冇玩

玩舊作

等7月拔島
等唔知幾時出ge櫻刻
等唔知出唔出到ge AB

我85 or above既仲有好多未玩

推左成50隻gal 開始搵唔番最初既感動

我玩到而家
真係令我中意既都係10隻咁上下

玩Chunithm成日都 fail 經常斷combo

有時批評空間86-90分既會有驚喜 唔好淨係玩90up
Btw 10隻多啦 你是幸運的

夜空を鳴らす花火の音で
君が心にひらりと浮かぶ
華やぐ夜と君の姿は瞼の裏側
夜空を叩く花火の音で
君が心に激しく浮かぶ
花火が終わるざわめきの中
ゆっくり開く瞳に映る
月に濡れた空

完sem真係好悶

草

【春場ねぎ】五等分の花嫁 考察スレ 4等分目

マガジン連載中｢五等分の花嫁｣考察スレです

※花嫁が誰か
※零奈が誰か
※四葉の正体
※五月の体重

謎多き五等分を熱く語れ！考察はこのスレで
ネタバレOK妄想OKバトルOK思う存分どうぞ！

我張gal角色煩膠list
暫時得星空個妹同whirlpool吸血鬼個妹

想娶佢

這些機會是屬於一般社員的

童貞くん

千波煩得黎好正

但係條線劇情真係唔掂

作為妹黎講唔錯，但係條線好多餘，明明好地地兄妹情咪好，係都搞個愛情要素比佢既

唔知仲可以聽幾耐

遲啲賺奶粉錢又出番黎啦

聽佢配雪子
聽佢配なぎさ
聽佢配湊

咁処女らじ仲有冇得繼續做落去

單飛又唔係唔撈
秋刀魚同竹內仁美都走埋，似乎係間公司有問題，唔知小野涼子走唔走

秋刀魚仲開埋Twitter，花生味濃

咁大獲？

戀選女主

呢個真係boss級，仲要配埋個劇情鎖冇得避

佢唔止煩膠
直情整傷埋兩條女

你地贏

啱啱睇最新果集學不來見到華哥有份配路人角色
但完全聽唔出係佢把聲

月尾都冇人講新驚

出左快啲玩！好好玩！

等收6c信

🤕

未飛日本點買驚

有初音島4
東山大法好

全年齡

馬戲團做咩學人出全年齡

3第一版好似都係

再出R18重新配過

D畫風越黎越幼

2>all

有咩新驚玩

前日唔係出左一堆咩

等7月拔島2

啱啱1先打完一條線，都幾長下

蒼彼好熱血，之前睇動畫完全冇預到

みさき√

動畫最後果集一起歌果下真係好燃

川田

私の勇気の翼

巧巧聽

今個月啲驚意外地唔錯

玩緊咩

Hooksoft隻狂三線
正正常常溝女驚
應該得白毛有劇情

係咪e字頭嗰隻，個玩法好似幾有趣

2月果陣話出佢兩個figure
唔知幾時先有模睇

世界大戰抹黑宇宙了

係

想聽全CD 有冇方法

除左買之後都冇咩其他方法

記得2DKF都有人有買呢個系列
萬一你有緣見到咪用KFB賄賂下佢

咁冇法子唯有睇下老秋有冇中古呢類cd

我覺得北見六花同橘まお好岩配八婆角色

北見六花最好配返Tiny Dungeon ヴェル咁400%嬌力放出ge角色 J死我

ささら

可憐

橘まお最有印象係配友希,完全表現到一個惡友幼馴染

嗲起上嚟真係抗拒唔到

蒼彼前面悶到
後面唔錯
啲節奏好奇怪

不如咁講
邊個用開本身自己把聲配音

只係諗到莊主

一定要女?
今年c3魔禁個stage，阿部一講野真係完全當麻聲

啲日常悶撚到我棄game...

彼女は友達ですか？ 根本就係輝夜小姐黎，仲有旁白解說

啲波好肉酸

劇情太有趣完全掩蓋呢個問題，應該係今年最搞笑劇本，而且十全有份寫戀0，應該唔太差

大撚過個頭

劇情有驚喜 本身以為純拔
不過文筆真係

幾日無打丁，身體好健康

你有女咪唔洗打

打丁對身體好

濕哂

same

就番到公司先落咁大雨

做廢青留喺屋企是無撚敵的

已經成個月廢青
爽到番唔到轉頭

睇完マスターピース
義母正到
いけない子

真，完咗sem日日都訓喺到打下機，得閒就出街踢下波

冇打1日丁就病咗

same，琴晚冇打丁，岩岩起身有d感冒feel

唔打丁住, 陣間決定開Po推人入GAL坑

用咩game

唔詳細介紹game啦, 係咁2打下 推薦幾隻就算

清一色 yuzu

Ching冷靜啲先。。。😅

Yuzu saga

G持

有冇人準備要奉獻

Key20周年記念『KeyBOX -for two decades-』
受注受付日：VA購買部＋にて7月1日(月)～8月1日(木)まで
発送予定日：9月末日
価格：50,000円＋税

50,000円

CLS 50隻碟，真係有錢都冇位擺

係愛呀

入面又OST又LIVE又Remix 真KEY百科全書

有位擺真係買 咁多神曲

gchi

開左Po了

七海頭陣

都估到架啦

ching ho ball

Yuzu No.1

希望師兄介紹下新島夕

真係講既話實在太多野講
聲優, 作家, 作畫, 歌, 各社特色, 偽娘

重有KEY社 CLANNAD

key10週年我都仲有買樋上本畫集
到20週年真係已經無咩心機追

暖人心田新島夕

咁快就推d大boss出黎

我貼左大boss出黎啦

where

#66💪

Btw ching可以考慮下將篇文set做po頭

其實我自己hard sell 新島夕同時
我都覺得新島夕係得はつゆきさくら值得玩

屌 不要再說了，第一隻就係玩初雪櫻

我條線好甜

diu............ok...............

隻大波波
中央値 85
平均値 86

但係新島夕成個style 發揮得最好就係呢隻

直接講就係佢唔岩同任何人合作

因為你條線唔係新島夕寫(笑

唔好咁

所以我彩音黨

新島夕寫得個D最明顯係男女一方一定冇好下場
起碼最近一隻咁講 你睇下Key SP都係咁

唔多熟佢
傳達愛戀仲玩緊，初雪櫻幾年前玩完冇咩印象 玩埋有感先再出po

七海個po上咗熱門

啱啱入坑嗰陣玩完個ending完全呆撚咗

有無扯到

射咗了

彼女は友達ですか？恋人ですか？それともトメフレですか？

世人都為七海傾倒

好彩過幾日POE開新季
如果唔係都唔知點先頂到去月尾玩月之彼方

等緊人龍5

人龍玩左極1極2就無玩

寫多幾隻game評推人入坑

一粒鐘推左咁多頁

有無玩木村？

對木村個隻無咩興趣
想等5出完之後得閒既時候收3456一炮過玩哂

出完po食完個飯 推到成9頁

淨係玩左人龍0同極 0好正
木村點？

0同極買咗dl版
木村好玩啊

仲推得快過呢個post orange

我到底俾幾多人完全封鎖左

數下果面多左幾多個人咪知

估唔到連登仲有咁多人關注gal

個post講舊作多

不過有幾多新玩家加入就

多幾倍

神父又話follow左me
又唔入黎撐場。。。🤕

來來去去都係果批人

一陣又會話肝緊....

我反轉完全唔熟表界
動畫睇得少,人又多聲又多,根本都記唔到

裡界功力>表界

飴川紫乃、小波すず算近排最活躍新，長妻樹里算中堅
我睇好白月かなめ，配妹又得配男又得
歩サラ虛少出道已經十年
一個裹界聲優J足二三十年都得，都咪話唔得人驚

Btw 本身諗住係個post度寫多兩隻game 但會沉到10幾頁 而家唔知點

快到睇唔切

等冇咁多人留言先果邊好鬼熱鬧

個po就快追過呢度

gal推薦有圖就得架喇
好多鹹濕仔

上左熱門

2個鐘18頁，呢邊半個月先得30頁唔到

一出ps4/switch版就出真名

我一向堅持J聲唔J樣，講還講...

已經推得快過以前好多

冇計，有d毒撚真係好痴線，人地有仔就反

其實個班處女廚毒撚真係好煩膠
一結婚都屈爛成set bluray又點點點咁

am i a joke to you🤨

呢單都叫爆啲另計，有時真係唔撚明啲人個推拍拖/結婚就叫晒春都唔知做乜柒，你估咁多一般社員咩，有都唔到你啦

而家9週年出show

CLS快到

聽聽下戀選OP見到隔離有段幾好笑嘅動畫版皐月同男主互動片段

成日改男主花名，好正

1:30杯水

1:50

仲要係軟萌聲聽到好舒服

game入面第2個scene正到，玩吊癮play

雖然估到一定係fake但都係忍唔住笑

有D印象搵日重玩先

有圖就有鹹濕仔真係冇錯
推得快到

東雲

#664 終於打埋

蒼彼燃到起雞皮
春季賽社長爆速
對真藤air kick turn連擊
明日香線男主再一次飛起
到最後決賽果下
感人系既玩唔少，估唔到galgame可以咁熱血

Q. 茶々丸ルートってあれだけ？
A. すまなかったな、許してくれ。

明日香線揸高達

皮已正
另外見到帕露菲評咗做S級好感動

fate出復刻版，諗緊買唔買好

點解會裝喺手指度

第一個係咩

魔唔知咩

800幾個reply

玩里伽子route個陣喊左 太難忘

準備爆post

笑到肚痛

平時貼丁圖無乜人應
個邊一貼成村人爭住問

個結尾真係收得好靚
玩フォセット我都係第一時間玩里伽子抄先

我地同市光榮

媽 好毒啊

出公海更多鹹濕仔

熱門既威力 不過個post開2就沉啦

呢個真

yes ar

不過我地呢度由1沉到而家

整理埋開多個新post 就等沉
gal仲有冇咩特別要講下

放呢條po嘅link 過去

呼籲大家盡量買多d正版gal救業界

下個post搵綺禮開is人流保證

神父要打gbf吧

買埋週邊，FD

要貼真藏 引人入坑

最起碼要貼自己user name個隻

咁我貼唔貼好

well

我貼隻gvg？

我貼波boot定手套

貼gundam versus

講到gvg，依家仲有冇鋪頭會收gvg np嘅umd，我前幾年攞出去賣唔記得點解唔收

而家umd都唔值錢啦
屋企部psp粒電已經發漲

psp冇人玩啦，仲要有破解

我部psp啲製壞晒，仲要係1000嚟

我直頭用緊模擬器玩緊
冇耐之前玩多次純白

psp仲用到
話說小弟第一隻gal就係psp度玩戀選，果時睇完動畫想玩東雲線，乜都唔識點知有劇情鎖，對住個青梅竹馬真係火都黎，psp仲要冇福利scene

移植版我只會玩新增ge線

2000，3000都有
以前玩開龍珠

PSP最中意玩隻EVA2造られしセカイ

psp隻我妹好正

櫻花莊都有玩過
七海

全年齡萬歲

好似混入咗啲奇怪野

SP

準備入手key隻新remix cd

打工吧少年!

打工能買老婆

多麽充實

邊度買

去轉日本or

淘老母

純白玩完紅毛線就冇玩

日本轉運都得

對呀ching

得罪講句 成隻GMAE除左紅毛線仲有咩意義

整理完 用左都幾多粒鐘打, 係時候推番game了...

聽日出街入錢再買

我妹2集全破
綾瀨線同極惡桐乃真係經典
仲有mini game難玩到
解咗好耐先解哂cg圖

本命黑貓，但psp end最正係加奈子

こころ不得了

乜都唔中

原來連登推得14咁少 見舊登起到千層高塔

9成時間吹水打折比佢

果邊推太快唔想睇

高登推咗幾耐
之前碌咗陣，成班打麻雀/槍驚

咩驚

得班老屎fuck吹水

DMM heromemor

dmm 不了
之前有諗過玩艦女人 and 咸濕排球
太肝/吸金

有玩
覺得玩法幾有趣 唔明點解唔自己開隻GAME出嚟 要炒埋一碟

混屬關勁難打

艦女人業界清流

如果有天結フィア 可以一開波擺上去用佢招分身拖時間等COST

以前中學個fd有本note寫埋數值
自修堂落圖書室dl艦女人玩

邊有咁歐

我都冇
所以都係用幾隻低COST反傷角加2 3隻 6星打

啲fd自私去日本，台灣
絕交

自己飛日本去老秋仲爽啦

一個人

佢地都係度，改左名啫

一個人先爽
個時一個人上東京幾舒服

冇呀

男主好正

Hi Hi啦
個fd原來有睇連登

真名看破?

唔知佢有無ac
啱啱上佢屋企玩
𥄫到佢睇緊你個po

有冇J你D圖先

好彩佢唔好人妻
剩係控御姐

又唔係比人知user name冇事既

佢知我近期睇普攻二連擊媽媽

你個fd一入黎呢個post就出事

實cap哂我所有回覆

都冇咩唔見得人

比蒼彼搞到自己聖人mode左，對住部腦成粒鐘都未諗到下隻玩乜

蒼彼EXTRA1

返轉頭玩返戀選

好好玩？

nice suggestion

隻大波トメフレ真比幾有趣。
又岩j

月姫 リニューアル版
TYPE-MOON
購入予定 245
期待値 86(129)

月姬2呢

已經唔存在

全部都係fgo粉墨登場

Fgo可能係唯一一隻一邊課一邊想佢摺嘅驚

真香

Type-moon 一日唔出月姬2，我一日都唔課fgo
真香

Vnr既話邊隻係譯得最好

基本上係污水同屎水ge分別

無骨氣
阿叔成年無中過5星啦

真香

而家先知7月有初音EXPO香港站

唔知係咪打撚錯email address ，收唔撚到任何vip飛嘅email

Ching有訂飛？
而家係咪賣哂

冇訂啦，訂唔到vip，得返800蚊山頂位，不了

開售個日講到好多人買
居然仲有位剩

咩位，成千蚊
山頂有無平啲
我去係感受下氣氛啫

有冇CHING玩過上年年尾出嘅Amazing Grace
玩落點樣
想開嚟玩下

官方應該賣晒啦

所有廢萌拔作都ok
多旁白 劇情作就唔好了

終於有返耳機啦，可以繼續推隻拔島

邊隻?

咁誇張
我個陣睇完/玩完戀選都係個人勁空虛

アメイジング・グレイス -What color is your attribute?

利申冇玩

玩完アイカギ2 好正
遙空

幾時出THE ANIMATION

話說有D咩galgame個官網係整得好靚

我好了

大約等一兩年？
見佢アイカギ1都係兩年前嘅game但都係最近先出

WA 呢隻上世紀竟然依家有漢化

玩完都唔知有新島夕寫 (笑

yeah

好似3月定4月

母爛漫

ok 伏線埋得幾好

都係同一個配番

印象中gal改H動通常都會搵番同一班CV配
好似添いカノ動畫都係夏和小做番自己個角色

他の仕事のしすぎで、サクラノ刻が滞ると「因果交流電燈と模倣芸術の櫻」を見直して、すべての気持ちをサクラノ詩の世界に戻す。
この動画見ると一発で、『サクラノ詩』の世界に戻れる。

印象中lass嘅驚多數係咁
張背景圖一睇落去你會ff到個故事幾正
背景設定幾宏大
但係現實

靚就靚
不過入面乜都無

咩啊，有人物立繪

有幾張圖仲想點

個濕鳩page擺左成年都係咁撚樣

十年後應該會update

堇

@島巴
18號新本？

A社次次都有唔少冇出到街既丁圖

留起comi再賺多筆

諗起都話說アイカギ1果套動畫都整得幾sweet
純愛最高

三大性慾

そんな恥ずかしい名前の人はしらないっ

Lump of Sugar「若葉色のカルテット」体験版公開

啲圖幾撚正

方糖社D game隻隻好似差不多咁

link

劇本不嬲廢，但係萌木原的囡囡

電撃文庫 - 2019年8月刊
公式HP より

電撃文庫
8/10発売
●吸血鬼に天国はない 【著：周藤 蓮／絵：ニリツ】
●AGI -アギ- バーチャル少女は恋したい 【著：午鳥志季／絵：神岡ちろる】
●異世界貧乏スローライフはやめられない（仮） 【著：土橋真二郎／絵：希望つばめ】
●アポカリプス・リロード（仮） 【著：紺野天龍／絵：toi8】
●アクセル・ワールド 24（仮） 【著：川原 礫／絵：HIMA】
●俺の妹がこんなに可愛いわけがない (13) あやせif 上 【著：伏見つかさ／絵：かんざきひろ】

撈唔掂?

又想比人燒多次書?

エロマンガ先生唔賣得咩，btw見到aw又諗起冇2期

Lovely My Angel綾瀬

唉，on99咁將部電話跌撚咗落床下底，冇晒mood，聽日要拆床

橙

要拆床咁大獲

咁麻煩，買過部新既算啦

戀×シンアイ彼女, 有冇話角色攻略次序?
btw點解冇妹線

女a>女b>彩音>星奏>終章
或者
彩音>Ctrl>星奏>終章
或者
Ctrl>彩音>星奏>終章
基本上星奏收尾就岩，除非你係彩音黨想要治癒

彩音>Ctrl>星奏>終章
咁好似舒服d

玩呢隻game想舒服

除非齋玩彩音線啦

彩音線好甜

暫定玩re lief，希望唔好又中途停低

OP同BGM都好聽

好耐無睇過咁正既H動

おやすみシェックス

係咁斷線

試過
後悔買啲貼哂地板既床

其實唔係

玩gal其中一個好處係斷網都可以照玩

垃圾hkbn

齋玩彩音線呢個idea其實唔錯

其實你是醒着的吧

如果我不食的話，哥哥就不會跟我啪啪啪了

動畫太短

頂，好想買！！！

整咗粒幾鐘，終於執返部電話

原來有咁多人睇咗

睇IG好似有fd打打下lol斷網

本身想佢長做長有
點知11，12卷拒絕哂所有女配
得罪哂所有fans
同某個幹你古味一樣

利申俺妹入坑作

今次就醒啦，實妹唔得玩義妹

真係拖到好長,俺妹前半同後半根本兩套書黎

轉台pccw啦

琴晚興起想打個丁都因為load唔到片搞到冇晒mood

咁大陣象

前面好和平，講京介幫桐乃拆炸彈
去到同黑貓拍拖，先意識至自己開後宮
可惜做唔到樂園計劃

糞作吧

殊...

琴晚睇完精靈使劍舞，追完一套小說仲空虛過玩完隻驚

動畫天王番

呢套動畫我收貨，本身前期都未入戲肉，btw小說後面轉畫師好唔慣

want see

後面要2季先講得晒 邊個會出錢

桜はんぺん好似上年上過水畫左幾張圖練手
而家又潛過

好似走左去接galgame
唔記得左邊套見到佢做原畫

8月去日本睇

係，仲收得有d急

無限魔點補都得，正

1001之後credit埋七海巴篇推坑文去新po啦

999

1000